最近HKTVMall班送貨態度好L差。

覺唔覺得最近 HKTVMall 班送貨態度好L差？
以前買開野，態度都好nice，最近人手唔夠，請左班新人送貨之後，態度差哂。
都唔知係咪有心做差D，等佢地可以送少D貨。
屌9 HKTVMall。

你比tips我地會好d😊😊

一早轉左mytv store

唔覺，正正常常幾有禮貌喎

覺
但係冇所謂，快快手收貨算
男人老狗唔洗佢咁好口

包容下啦

唔覺，多數都好好態度

呢期多咗咁多單，d貨車又on9冇尾板，講真係人都做到躁

都唔係要求好有禮貌，但佢地好似有心做差D咁，好悔氣，我先覺得奇怪。
內部係咪有咩問題？

光時啦仲hktv

上星期見到HKTVMALL請包送司機40K人工. 真定假?

超好禮貌喎

係咪樓主態度唔好

係唔係外判果啲？最近好似多左外判

以前一直都好好，係最近換左第二班新人送貨之後，態度先開始差。

估都估到啲單多到仆街
wiki又唔會比休息
肯定成個內部都立立亂

好好態度喎
我成日買野都係同一個大叔送貨
新年我都派利是比佢

喺app寫臭佢

買咩先, 好重重親佢地？

好態度,不錯！

無呀，普通野。

唔識分係咪外判，都係著制服囉。

On9

屌9 wiki！

送貨係唔係要幫你含埋撚先夠客氣
之前送貨又係 普普通通態度都比人投訴
你以為淨係送你一戶咩

你比$100tips人地 人地態度好到分分鐘比你含埋撚都得

近排訂兩次，兩次都送漏嘢

含撚啦你，屌你老母

唔係叫tvb mall咩？

一直買開野
哩排係真係有部分差左
但大部分都有禮貌

依家佢地高人工而且做到隻狗咁 太多訂單

你睇下邊個差啲😊😊
唔怪得我地

好好服務喎 上次買左好多紙包野飲送公司仲幫手送埋入房

王維基不嬲都係出名渣乾啲員工.....

送貨想有咩服務

Tvb19channel打手捉到你啦柒頭

送貨嗰啲幾好
反而門市嗰啲西到爆

咁抵屌

可能班員工都入左1137

五毛

點只送貨差，售後服務一樣差

啲貨冇事由至河，如果出事要跟，投訴係冇人理

雖然好似係黃，但係真係買唔落手

我一路幫襯開覺得冇咩野，都係放低就多謝拜拜

唔覺喎, 都幾有禮貌, 有晚成10點先送到, 同佢講辛苦晒

咁幫襯tvb個個好過

收皮啦 你就想

每日返15個鐘
將就下

你咁好態度你唔去做

收貨洗唔洗著西裝啊咁

由朝做到晚 有既

香港服務業你想點 仲要係物流
順豐果班仲撚差

做開果班有禮貌
但d生面口職員真係唔太得。。。。

我理撚得佢態度差唔差
係黃，夠快就得

屌你老母咁撚多單 唔撚差就奇

司機同派貨同一個人好辛苦
送開都好好禮貌
而家咁多單都要理解下

其實依家平均等幾耐先送

唔覺，只係趕時間，大家明

想打擊黃色經濟圈出post都轉下format丫，
次次都係咁上下好悶丫

以前超好態度
依家就普普通通正正常常, 未到差

批鬥完龍門再HKTVmall?
聽日係咪到渣哥水門雞?

超真實夢境 HKTVMALL與中資公司

其實間間都係睇人架啦
本身藍既一定燥底d

正正常常冇咩問題 有d仲好好禮貌

每次都好好禮貌喎
係咪你西咋

同感。

咦今次輪到HKTVmall啦?
so boring

新果班好差。

到屌hktvmall

should be

岩岩先收完貨 whtsapp 提我個陣又好好禮貌 拉

spin左去政治即刻咁多負評。
睇黎當年香港寬頻班人仲未收工。

岩岩買完
好好咼

wfc件貨唔爛就得
利申:毒撚

唔使你做送貨
你做一次門市就知點解會咁

用咗三年多，每次都ok
有正常禮貌

頭先食飯果半個鐘，突然間多左百幾個負評，
跟住幾個鐘又停哂，連登真係好多5毛打手。
你地班員工以後想係連登屌9公司都幾難。

知唔知咩叫尊重呀
男人就唔使講禮貌

無證無據，講緊係邊度態度差你都講唔出
追數式咁派門？啲貨亂咁dump俾你？個樣生得閪？
成個過程㩒門鐘、拎嘢、簽名，5分鐘都唔知有冇，可以點閪法啊